求rhino 特別教學

話說要整個3D模型出黎，但整曲線又唔識整曲面
不過整整下發現我跟本唔知點將佢成為立體部件

有冇高手教下我，上網睇教學樣樣都好似唔啱我用

Cross section 咁整左D 曲線再loft la